屌,TVB真係掟左龍哥啲片去big big channel

岩岩出左預告,大家快啲去download big big channel啦
除左龍哥,big big channel仲有好多特備節目,我成日睇明星Game超聯打FIFA

屈Dee呢獲嘢仲幫tvb,我以後都唔會再去你個聯賽投票

曲線咋

個垃圾 apps down 咗 server 登記唔到。

睇唔到呀屌你老母tvb

龍哥好真心

睇左

死ser

幫明星做乜9

快d dance啦

去 apple store 留一星。

網絡繁忙 執柒咗佢啦

倒番哂落去

求backup，screen record又好咩都好

係片糖半舊 清水兩樽 倒晒落去

又話有打鬼既，以加入唔反app

出左去 入唔返
個app 應該頂到一兩千
超過一兩千就死ser
垃圾tvb

原來真係有人睇
等遲啲up返先睇好過啦
live咁撚疾點睇,又唔係明星live
明星live就話要現場入去比糖糖啫

笑死

屌del app
搵人backup上YouTube

屌那星 入唔撚到呀

入到app，但都係得岩岩果段